Live 求教人在廣州，七個人。。。。

是咁的，book一間房屈左5個人蛇，救教學點樣放七個人？

Book多3間

三個訓床 四個訓地啦

試過，訓到，信我

我直入元朗

同一樣野笑2次就唔好笑

又嚟

回帶西

推